點樣可以縮細鼻窿

除左整容 有咩方法
條女依家個鼻窿好似錢七咁大

插蘇

吊緊個陣搵手指一野插落佢鼻窿